Biohazard 2 Remake (黎明到警局上班的第一天) 集中討論區 12

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)
]

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？

‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplay

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

各武器傷害值實測

由巴打神戶豆提供

LM

Rebecca

隻game係咪好正

平衡返先

未到1001又開...

到咗1001通知唔到

但可以屌d人1001唔開post呀嘛
而且洗乜通知 爆左個post自然會搵新架啦

又好似係

大廳上面囉...

請問有無人可以幫手攞無限輕機槍(是但一個表關hardcore S)，試過好多次連第一個boss都過唔到

已有無限手槍

你所講嘅嗰個要用炸彈炸開，再攞

係個女人嚟

又或者 獅子，喺2樓
獨角獸 喺 圖書館出面

S+ 條件就係唔比用無限武 你有無限手槍都無用

以ada之名留名

無野 自膠 原來係le5

打成點 屠完城未

你要有電池

你又做咩寸人呀?
別人做到的 不代表人人可以

剩係屠咗leon裡先 呢幾日仲要返工廢事打到太夜唔知醒返工等過幾日放假先沖無限火神

回返上個post.
推櫃太早喇我覺得,衝S+我諗大約半粒鐘到打完G1, 蝕左都無咁肉痛
不過我同意巴打講話下水道炒車風險好高,尤其換ada o個時,所以我通常係Leon過鱷魚後/Claire拎卡時save(Claire彈量足就去到象棋房先save).
之後我分別係入lab(我怕左堆植物人同雙licker)同 Tyrant(Leon)/ G3(Claire) 時save

其實局長私人電梯個位好 On9
由局長室去電梯位 其實兩道門都係暗門黎
但係去到停車場果場 個電梯位好張揚
仲要果個位有看更亭咁既
專登搵個警察係呢個位看住部秘密通道 ?

好亂...正名先...
LE5(MP5)係SMG 中文叫衝鋒槍
全名Sub-Machine Gun
輕機係LMG Light Machine Gun
今集冇一把屬於LMG

Gatling Gun/Minigun 屬於機槍/機炮
唔屬於LMG/SMG

屌，re6 pro d 體術冇part 根本禁唔到

姐係要我normal 打起

HUNK難玩到癲

輕機槍係M249嗰啲，其實隻game根本冇輕機

其實都係快少少 勉強都跟得到 唔係防飛撲果d qte就得 敵人飛撲果個qte就真係快

電梯門位有寫明係局長用
應該唔算秘密通道

畀啲政要走ga啫

leon篇用火槍武力鎮壓，雖則都死咗好多次
但claire未搵到武力，一隻利卡都冇殺過

榴彈炮

你拎完鉗正路就剪哂啲鐵鏈門先

放過人啦 我係第一個比你鞭完
決心自己打

白色火藥 全合流配彈 打利卡
放心殺 一定夠用

場景有講，要仔細留意隻game

leon張枱比曬提示初見就解到，其他果啲先要文件睇提示

文件有提示

Stars房把槍好撚多子彈，但係好撚廢
唔知直接唔拎得唔得

Clarie 有榴彈炮好輕鬆喎

升爆哂就好勁

仲要多功能用途 開路 殺人 防追擊 燒植物喪屍 乜都得

個個都有提示 慢慢探索下

缺點: 火炎彈只能執...

其實你如果早d 我應該會幫左你打

第一次打無拎滅聲，打喪屍都無咩力，但係打植物人又好似ok

我第一次save係開謎之敵人後拎圖書館支野前，因為太眼訓頂唔順
本身想save係見到ada受傷果間房

第二次就G3前，建議返係搞植物前，植物人，利卡同謎之敵人都差啲陰死我，好彩左3次

第三次就係最後個位save

真心係G3同謎之敵人到死好撚多次，個save point無set錯到

我自己無攞 因為一開始支射.45子彈 個支已經夠打
後期仲有麥林

玩咗蒟蒻未
玩完你會對榴彈炮改觀

唔拎都得

人中巴 係咪要打 人中4 唔得閒幫人打 ？

未 遲下先再玩

唔打啦 自己解決 我game都賣埋

唔等15號DLC?

佢指人中4 唔係biohazard 2

哦~~~OKOK

我就係諗住佢出哂果時一次過玩 專登買埋數位豪華版 就係為驚佢出dlc要比錢

隻game冇season pass，睇嚟都要分開買

係呀，但太近佢會哄埋黎，掂到就會發現你

岩岩玩黎明表關normal9個鐘
d屍平均6-8鎗一隻
差唔多所有敵人全殺
到爆機仲有好多子彈剩
最難係擺6隻象棋，都係要睇攻略

緊張到標屎

btw, 最後打tyrant首音樂真係好撚正

好似有一個名牌跌咗喺地下

其實你知兩個之後撞都好快

阿jill真係好大波

仲有rebecca

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！

一定有齊 我第一次解都係搵齊先解鎖

破完表里就封驚
係好玩既 但係流程太短 有啲可惜
btw入到黎竟然有九成人都討論Speedrun
雖然我唔明有咩好玩 但都祝福你地可以跑更快

除咗speedrun仲可以no damage run或者knife only run嘅

一係fucking run囉
一邊插女一邊打

2樓沖涼房 同 3樓 果兩個鎖
我搵唔到文件密碼
都係自己撞

話時話，mr a係咪走左
以前聽舊登講佢生癌
Linux野佢係膠
但打bio真係勁既

因為想拎無限武裝爽快下

如果speedrun冇無限武你估仲有冇咁多人run

15號嗰啲，佢唔係話免費咩

巴打識玩

如果全程有ada除外套版用
或者我我會玩多幾次

地下仲有個名牌，但如果係趕時間
撞都好快

其實真係少怪打
同bio7一樣好重覆d怪
再多d就好玩

仲有hunk，豆腐，蒟蒻，外郎糕
仲有15號嘅免費DLC

沖涼房係一樓白板
三樓嗰個要曬相

2手可以放到$350咁多，我398買新算

其實有人解晒啲model
PC玩家已經可以mod到全程
用ada、市長女、sherry老母
呢啲角色
嗱，改model唔算係cheat
穿牆、無敵嗰啲先係

你當初幾錢買返嚟先
你咁係咪都一定蝕錢喎
仲要放完再買新
除非你當初係兩舊水俄版
咁就唔同

媽我得咗喇

sherry 大逃亡見人玩好易 自己就卡到唔知似乜
是咪pc 同ps4好有分別

隻game好好玩，但係冇無限武玩得唔過引，但係當你玩到s＋拎到把武果時你已經玩到悶，拎到都冇用

因為傳統來

最尾一條直路再轉一個彎咋wor 完全唔明有咩秘訣

唔Speedrun就冇神兵⋯

個意義係 俾怪物嚇左咁耐

點都要無雙返幾獲

2代 都未有太多定制B.O.W...

係愛呀

條路唔夠兩個身位

最安全係匿返係原本個L形櫃
匿到條肥佬去廁所
衝去攞鎖匙，再落樓
直去肥佬間房，唔好去大門

課左原版音樂
我想問 點轉？
要爆左次機先轉到？

我手殘黨黎
打G1前卡咗成晚
不過後期攞咗散彈強化同麥林易玩好多
實驗室利卡我靜音行過

setting有

option到禁

無限刀已經好無雙 btw 隻大鱷無得武力鎮壓呢個位真心差過舊版

呢d 細節俾你抄都唔抄
表裡變左4個完全獨立ge 流程
係成個remake 最失敗

Rebecca先正

喺開始選單有

上個post臨尾做乜會變咗嘈交

想問一下~其實武士之刃好用還是起始的手槍好用?

起初把槍有得改裝
武士之刃冇

wesker 果枝神槍來

生癌果個唔係洪非凡？

屌你老母臭化西
食撚左紅藍綠 黃血比G幼 咬死左

第一次SAVE響G1前
明明爭小小就第二次SAVE
仆街 邊條撚樣話G幼唔扣血

但改裝咗真係勁啲?
因為改咗最多係多啲彈~同準少少~
但威力冇大到~
查實我覺得2支槍唔差太多~但好似慳番一個位~

帶三個手榴彈
起碼俾佢捉住都唔洗食屎

點解咁講?真係勁好多咩?

其實啲poison傷好撚多，連normal 1-2秒後都紅血，藍草應該係咬完再食

嘈緊用Cheat同搵人代打邊個on9啲

前期手槍攻擊力都差唔多
玩到後期都好少再用
除咗claire嗰支可以改強力彈
前期想要勁槍嘅
就得裡關嘅牛仔槍同M19

咁食個三色藥係咪可以唔用防具磨到過到為止？

信左人講G幼噴唔死

我身上仲有兩包藥

比佢捉住就係

你係要避得就避，畀佢咬完先食紅藍綠草

但後期應該都好多位執到手槍子彈~打普通屍應該都有用?

3-4次 照GG

無MOON了 今晚先再玩

噴完第一野中毒即刻隊草
之後任佢捉

我打法係一係等佢潛水
一係射佢一槍走左面

其實我之前都講過
兩個平台都有cheat
炫耀成績冇意思
除非真係拍晒個過程做教學

咁玩唔掂又唔識cheat嘅人
搵人代打都好正常啫
單機game又唔係連線game
玩得開心咪得囉

我就係比佢捉死
唔好信唔會死

不要吵了，開地圖炮最實際

幣在就係有人要踩低用cheat嘅黎影射自己搵代打冇問題囉

食定三色，行左手邊，食左三色就算比佢捉住由頭嘔都無事

一張圖寸cheat 三張圖寸代打

咁又唔好真係當自己神打上身
我親身試過比第隻噴唔扣血
再多幾下就唔知，因為已經過晒佢地

屌我仲係岩岩 囉完火炎槍 回頭路 最尾個隻死
明明個隻最易避

血的教訓

後期主要執火藥合散彈或硫酸
手槍彈執到咪當係打下屍囉
9mm彈好難爆頭
通常都係打斷腳
再騎住佢用刀仔片刺身
不過speedrun嘅話
都唔會咁無聊嘥時間，扭過就算

不要傷和氣，一起來打J

盡量係左手邊過，佢右邊隻閪手未發育捉你唔到
回程最後一隻就上平台過佢

我平時都過晒
第一次過唔晒
應該要黑到仆街至比佢地噴得死

Save錯位，要由頭打過

等你掛住寸人...

見到呢啲人
送一句 “好叻叻呀，負責玩嗰個”
已經夠，唔洗同佢嘥時間
鍾意炫耀嘅人純粹係虛榮心

邊個位先

終於爆兩次
女表男裏又黎兩劑先

黑珍珠同大家拜個早年

UP我張成績先，初初G1前SAVE，用幾把刀磨死佢，
但驚死喺ADA度，練到返警局先SAVE。
扭G幼前第二次SAVE，拎二級卡後驚死第三次SAVE，
第一次用錯武器死喺G3手上，
第二次爆到機但超時，
第三次先過到，仲要有兩獲麥林射唔中MR.X要害，等佢衝到一半先截到，第一飛火箭炮MISS咗，嚇到我瀨屎。
如果無用無限刀護身兼慳彈，應該死咗好多鑊。

佢應該係講save錯slot
覆蓋咗個重要紀錄

嚟到第12個post
終於有人記得佢

但大家都叫佢黑妹，無人叫佢真名

但舊bio2 係多怪過 重製
同埋好多劇情刪減
遊戲性係有 畫畫當然大提升
氛圍增加
但以重製黎講就唔算太好
連本身有既劇情位都無左 怪又減左 流程短

火箭炮唔係miss，係要射兩次
暴君X打心口，唔夠準嘅可以用散彈

Sheva Alomar

唔係，我第一飛真係緊張得濟射偏咗，
第二、三飛先中，第四飛轟埋喪屍爆機。

想問下搭完纜車去左研究所後
係咪再冇機會返警署

想要多怪可以玩HUNK
就會明白，條路咁窄真係會好難打
舊作本身一鍵瞄準，而家係要你自己瞄
某程度上已經係有槍game元素
多怪打嘅槍game就會好似ORC咁
死10次去過唔到版

上咗纜車就冇得回頭

謝

我仲驚險過你
我第4飛射喪屍都miss埋，身上得返一粒閃光彈 嗰下真係嚇到癲

條片入面個mod
四管火箭炮都有無限彈版本
其實係唔係原本係想解鎖呢個
但後來轉咗ATM-4
因為四管版本好似係bio1

終於打完Leon 同Claire 各一次standard ...
依家係咪應該又玩多次leon standard 拎無限手鎗先...順便清埋miss 左既racoon( 但有一隻係二周目先有）

打完暴君唔好等
啲屍一開門即炸
佢哋出咗嚟就未必炸得晒

你有冇keep二周目嘅save
load返入去補打都計
害獸本身係跟成就個獨立save
打夠就會autosave

我二周直情未開始，諗緊乖乖地speed run standard 拎手鎗先 定係去speendrun standard二周一次過拎手鎗同打raccoon

我有玩 但我講既唔係一次出咁多既多怪
係指唔同話安排唔同怪 例如某位置有返舊版d蜘蛛
拉屍房個到打幾隻甲由
唔洗多 大量 但唔係依家咁

冇記錯一周目都打到raccoon
我未試過用二周目speedrun
因為我玩親都過兩個鐘
想練刀仔嘅，可以打晒啲raccoon先

係save錯timing，一返到差館就畀兩隻Licker同
Mr.X毆死咗

冇咗蜘蛛呢個係幾失望
曱甴我見佢有得解鎖模型
但又係冇得打

收啦 又老，又黑，你畀BIO2 Sherry我 我都唔J呢個

蜘蛛同小強我最憎

無左我舉腳贊成

劇情雞d的確係敗筆

咁我應該要乖乖地SPEEDRUN一周先..

我試困係save room
save完出面隻Mr. X唔肯走
等咗勁耐
差啲以為自己就咁被困

洗手房同麥林我直接skip

我決定重玩

刀仔重可以騎住來片?

你Hard S+左未 就黎過年喇

今晚淩晨S+

黑妹現實中好少咁靚...
而且閪太濶...不了

聽住先

快點正皮

其實真係睇你想要槍定刀
冇記錯得一隻害獸係要二周目打
唔急住要把刀嘅
咪speedrun一周目
到第二時玩二周目先再慢慢打害獸
總之，留一個save係上纜車前
方便將來可以返到警署補打害獸

我係爆左第一次s （save左11次）

今日至挑戰s+

so far 熟左好多

囉圖書館即 個條路d窗比我封晒

無眼屎乾淨盲

打斷屍腳，從腳位行埋去騎
由前面行會俾佢捉
騎住嚟片，條屍轉唔切身
但普通刀會扣耐久
無限刀會好玩啲
純粹係for發洩用途
不過你會睇到佢屍背真係有刀痕
做得好detail

二周目個隻 入驚無耐就打到

我決定大年初一S+開個好頭

人哋話新年流流
動刀動槍唔吉利㗎

你聽佢up呀 我估今晚佢都係得A

新年流流見多啲紅色嘢先好啊

又唔見你捐血？

捐血咪走咗啲紅色囉 你是咪on9㗎

巴打有冇研究玩mod

武器室個位？嗰度我會地下道返嚟後先再去，
如果用CLAIRE，快手用硫酸清埋利卡應該OK。

Sherry裸體mod

NORMAL SPEED RUN一次拎個節奏，
然後挑戰HARD S+

細路女可以有咩睇

近日有朋友同我講Chris型好多 我即刻屌柒佢話Leon新仔警察先夠貼地 各巴打評一評理
Chris
Leon

第四幸存者 咁難既

平胸，可愛，肉感同

要練走位避怪唔好嘥彈藥
因為hard嘅怪厚血好多
normal仲可以打得死
到hard就唔係同一回事

一個MAN，一個小白臉好難比

用邊個版本比較先

扭得好，踢得鬼馬
可稱霸只有他

同埋學封木板，早期打少幾隻喪屍好有幫助，
自問技術麻麻建議拎埋無限刀，畀喪屍咬一下已經見紅，兩下BYE BYE。

不屌

當自己係Terminator得㗎嘞

好想屌jill

穿梭對手之間，獨有腳法像玩耍

Rebecca先正啊

歡呼聲，與讚美
出於他的腳下

猛虎衝力射鳩

用手槍/機槍好啲，一下都打得停

有型同靚仔的確係兩件事黎

你手速追得切佢跑速都可以用手槍
隻game入面，狗同利卡速度最快
手槍要係佢未衝之前打
散彈係佢埋身打

梗係chris啦 幾拳打到舊仲大過架SUV既石飛走左

右邊封左，真係易打好多。特別拿千斤壓果位。

唔係高手衝wr，就行安全打法 唔好搵命博。

清場嘅重要性，個日本人喺呢個位畀三方夾擊，搞咗勁耐

Leon係有型

Chris係靚仔

兩種完全唔同境界嚟

千斤頂好唔公平
leon梅花匙要行出面俾屍圍
claire紅心匙有得兜西office

Leon係練神打
Chris係越嚟越瘦

但一開波封咗板就冇嘢啦喎

Leon向Licker方向發展

Chris係向暴君方向發展

唔同

speedrun邊會攞咁多板

Leon先好，Claire一出去就畀Licker女女女

慢慢走，勿亂跑

CLAIRE嗰個位又要拎千斤墜，又要拎背包，打死佢似乎抵啲。

女人後生心浮氣躁，想快啲

西門慶就要屌

話就啱啱google ada wong sfm
搵到啲咁嘅嘢

咁又唔會無限，但跟足教學封，可以打少5、6隻

開晒所有門/睇晒所有文件，hints算係好明顯

呢個仲搞笑，sex virus
感染咗嘅女人會生碌鳩出嚟
咁最終咪全世界都係男人

其實歷代主角有冇經歷過人體強化之類
好似每個都係美國隊長

如果設定上真係有提既話…
Jack同Sherry

好似話如果太早打開夾萬會被系統斷定為老手而增加難度
咁三位密碼鎖又會唔會有同樣情況？

原來企喺升降台上面，啲喪屍傷唔到你

我果陣偷睇攻略開波就解鎖，都係normal姐

急問,巴打知唔知支電電弩砲唔儲打植物人可唔可以硬直?儲會唔會永久殺?

補充返有一隻係Claire編孤兒院入面 過咗嗰一段就返唔到去

C4 ROOM 一塊
WEOPON卡 出面一塊
要起見Claire前
變左要兜多次
但打少好多怪

第一以為表裡劇情會有唔同(leon同ada最尾嗰啲劇情)，點知打完晒發現係一樣
除咗一開頭個位/解謎/extended ending之外表裡係冇分別
開始明點解interview話今集唔係表裡嚟
以前個表裡真係大互動好多
佢整到咁其實分唔分男女mode都得，剩係男表：女裡/女表男裡已經得

jake應該遺傳左wekser d野

同埋sherry好係g病毒好返之後仲留有部份g既能力?

leon打完鱷魚嗰隻/燒爐隔籬拎嗰隻，呢兩個位應該返唔到轉頭
claire嗰啲基本上纜車前都可以返轉頭拎，係唔sure孤兒院嗰度得唔得

Albert Wesker強化過
Jill都有中過病毒再俾Wesker捉去研究
Sherry中過G毒，同化咗
變成有自然癒合能力
Rebecca係Vendetta中過A病毒
但未知有咩後續功能

應該所有同強化配件相關都計

唔儲電，要兩三槍先硬直
儲電爆係可以一槍KO
但其實手槍打膿泡都硬直到

隻game買返留新開就有講，㩒走左?

孤兒院嗰度唔得 大門會鎖咗
利申：因為呢樣嘢專登打咗一次

但要佢哋唔復活，都要用火炎彈燒成炭？

用晒藥粉？

嗰度唔會再返去，無子彈就試下扭，
同埋停車場泊車位啲狗只會喺你拎卡時遇一次。

D狗直衝就得架喇 佢咬你唔到架

Hardcore命中高啲

直衝先易死wo 好似

打hardcore s+都係直衝 狗房彈出來果隻除外

終於得

Z字行，咬唔到你

善用閃光彈

Leon停車場出最多去到槍舖後門
Claire停車場出最多去到孤兒院門口
由下水道係返唔到上去

CLAIRE打G3有無啲比較有效嘅打法？
係咪火炎硫酸交差射大眼，再實彈／電槍打心口細眼？
睇過幾條片都好耗子彈下。

枝榴彈發射器槍托應唔應該合？
消反動但唔加攻擊力，佔多個位好似好無謂。

大家解唔開箱獎杯果陣會唔會放棄拎某d武器

基本上係咁
但G3背後仲有一隻眼
呢隻眼最難打
打晒佢會有段時間跪低
show晒心口啲眼出嚟

唔開箱只能靠背包
藥攞一set合咗，食完先再攞
道具要一換一唔好一次過攞幾件
金幣同棋有得插就插咗先
唔好keep係身
鎖匙、剪鉗一次過開晒啲門即丢

Deja vu
I've just been in this place before
Higher on the street
And I know it's my time to go
Calling you and the search is mystery
Standing on my feet
It's so hard when I try to be me uoooh!

去完年宵衝S+

浣熊先生有冇邊到有得睇自己未打邊隻?
一定要逐隻搵?

開個簡易黎玩
可以一次過解晒唔隊草，低碳3個杯

襯佢搵野掟你個陣射

用散射最難反而係大眼

想問下嗰T字扭把有邊個地方用?
1. 扭3隻幼G 前度門
2. 拎城堡旗門
3. 3個金幣嗰度門
仲有冇??

睇攻略網

上層水道接底層水道
有道閘個T柄底座爛咗
要係另一邊，即係上層水道開

我知要睇
因為自己玩個時又打左D
但又唔記得打過邊D
所以想知有冇得睇啫
不過我搵左陣睇怕都冇

game入面一定冇

潛水原來去左打機

硫酸彈硬直行埋去刀仔片兩下，怒loop 廿飛收工

要點去??? 好似經過幾次都唔見有路去開
打唔到CLAIRE, 而家拎下其他盃先

點解咁耐都係得支散彈

上層水道轉左，行到盡頭鐵bar位左邊

Leon 表的話停車場返警局之後可以拎新槍
裡就一開始就拎得

密林
書→腎者之石→月光寶盒→警章

噴火器
下水道西洋棋

佢博頭都有枝

一隻手拎電筒,一隻手拎手鎗有咩問題
佢有做細節位
入彈藥果時佢係用膊頭同條頸夾住電筒

單手電筒單手揸槍
手腕交叉擺，用揸電筒隻手做support
散彈用電筒時
左手將個電筒放去散彈槍個pump位
平時連電筒嘅散彈都係mount嗰個位
邊有bug到

原來得?
下次試下先

終於完等一周
火箭炮係Leon 裡關S+先有？

一周目*

幾難玩 第一次玩用BIO6既心態玩
無晒彈

終於S+晒全部
Claire真係好屈機,拎千斤頂條路太正,可以順手拎埋203locker袋
係G2可能辛苦過Leon,但打G3同G4都係輾壓,反而Leon打G3同Tyrant真心有壓力

表關都解鎖到

Fps愈高，刀仔威力愈高

求搵巴打代打
幾次g1都未見到就死左

係

我打完G2去到纜車 但係個T-bar handle仲未有tick🤔
我漏左邊道未開？我已經開左翻警局條秘道

愈來愈多人做到hardcore S+ 肯努力一定得

咩難度先 我解果時用輔助難度 淨係執左支榴彈炮

佢落啲仲有條片話low setting 會仲勁啲

上層水道接返底層水道嗰道閘
底層行上去個座係爛咗嗰度
要由上層水道打開

得咗啦，拎埋格靈啦，多謝咁多位巴打教路
打G3,G4 狂俾佢打到紅血先贏

我打G4都俾佢陰咗一嘢
原本以為佢爬牆jump去車頂
點知佢一嘢壓落嚟我度

其實中左都無咩大問題 你只要唔好中佢捉你果招就得 一中既話黃血即秒 已經試過咁樣 就係衰自己on9大意 依家一中我一定啪強化大藥

基本上過到第4生還者係咪玩hardcore s+冇難度

材質較到去中(0.5GB)就差唔多

個時間仲快過我10分鐘 係咪易過Leon篇好多呢

唔係 兩個玩法唔同 一個主張你避屍走佬 一個就考你資源分配同記路

HUNK啲怪個位置固定晒
主要係俾你用嚟練走位避怪
你學識晒每隻怪嘅弱處，就咩mode都難你唔到

唔係呀 食曬所有藥呀，雖則最後支格靈射咗10飛就搞掂
反而leon最尾mr.x 可以hea住打都得ma,我都覺leon易啲
未打嘅巴打記住儲多啲手榴彈，我掟咗6，7個已經好似打咗一半

我都諗住玩輔助
度緊 廿格包 第二把手槍係咪可以唔執
同埋 D 武器唔升級廢時佢佔兩格咁

反而mr. X 我最初打成日食一擊必殺 g4 真係就真係hea住玩都贏 我調返轉

係 最好唔好執 因為一執 你就掉唔返低 因為武器係移除唔到 再加上輔助難度武器需求太低 就咁一把手槍都過到關 利卡好似一擊都只係黃血咁大把 仲要係捉住你果招 就咁打你中一野好似都仲係綠血 不過如果leon篇 火槍我建議都係照執比較好 唔係既話 你會好浪費時間咁要打低d植物喪屍

用緊Claire 想問係下水道點拎物資儲存室鎖鑰 已經係下水道行左兩個鐘

跟之前日本仔條片打就好安全
去到第一個save點（mr.X)就無難度

我leon快過claire半個鐘

唔丟得嘅嘢一定唔執
而家玩緊，想快快手已經有幾樣key item丟唔走，要開埋啲廢門先丟得，睇下頂唔頂到去爆機

係
諗諗下可能呢個杯最難解
一子錯滿盆皆六索

拎電槍個到？
個到無鎖鑰wo
得兩隻棋要拎

基本上都係記性game

咁睇好似 Leon 好 D
Clarie 要預兩種榴彈砲

我覺得只要唔係秒殺同比save就已經好好 如果evil within 1 最高難度加個唔撚比save 同無checkpoint都唔撚知點打

Hardcore mode 一線路條流程有幾多個色帶？
玩唔掂S+ 而家衝s爲目標先 但又怕唔夠色帶用😂

始終有得save都唔難得去邊，又唔限你時
反而唔食藥嗰個可能要打easy

紅色果度鎖左

終於過左喇
玩到手震 屌
終於可以用無限mp5 火箭炮

都係同一個位
T柄開閘行去底層水道條路
未爬梯落水之前
掛咗係牆個匙盒度

插隻棋拎落電槍個鎖
要係入面開
唔係鎖鑰

呢個唔係鎖匙開
係電槍間房開個反鎖lock

唔食藥反而易
只要有無限火箭炮 打 Hardcore 都可以唔食藥

00:55去到打 G1，係咪太慢？

想問dlc武器點拎？入左code

玩火箭炮好正，感覺自己好似Nemesis

玩壞手

到hard就仆街

d背包少到

total 6格升級

locker個個升級囉又勁晒時間

入到驚開裝備箱就有
一周目第一個箱係警署大堂

佢係計緊唔開裝備箱個成就
咁當然係玩輔助+用盡所有背包

起碼有十幾個

wesker枝槍 預訂先有

無得試有幾神

岩岩打到救左Ada
而家要去搭纜車
有一半進度未

btw Ada好撚索

7,8成

如果衝leon S+，應該幾耐到G1

屠緊屍
順便解埋個無傷成就 追撚住mrx射

好似好忟水，我嗰時半個鐘到G1，最後埋單都要2:11，除非你後邊好熟路同唔好去多餘位應該夠

我好似已經打撚左六七個鐘
好好玩

有冇巴打試裡關s+?
我玩無限武衝都僅僅夠2個鐘內完成，冇無限武點衝

搞到PS4 XBOX 衝HARDCORE果班好自虐
菇瞄已經夠慘，把刀仲要細力D
地下D咋屍殺到佢起唔到身/ 起到身要補槍已經2個世界

2個鐘

印定呢張野 A3 SIZE係個MON隔來

四十幾刀 對比 廿幾刀

菇瞄苦手

成功趕尾班車

原來好多人都係睇呢張貓紙

菇瞄苦手2

電腦渣個d係咪要再多d刀

xbox one手制+1050ti

個半鐘

好勁

全部58件文件位置

高手

15隻害獸全位置

電腦渣果D未必會考慮PC版

暴君做Final Boss成身火配埋背景音樂出場果下勁有dark soul feel

switch同lab mixture puzzle係咩黎
btw有冇中文版

LAB合支除草劑果度

SWITCH咪果D上下開關
爭左CLAIRE入面SHERRY果個PUZZEL?

有冇高手 可以分享遊玩幫我過
打到g2 仲有1個鐘多小小 有手槍無限彈 只希望拎到支LE5 無限彈

啲speedrunner痴線啲，同佢執差唔多嘅嘢都可以1個鐘鬆啲完game

你打到G2即係剩返保護傘未玩啦

係呀 但G2 我卡關卡左好耐

G2你點卡

成日比佢打中

CLAIRE表第二次SAVE喺地下密室，
仲未拎皇后棋，剩返45MIN，唔知趕唔趕得切，唔想LOAD返上一個SAVE再打，
真心唔明點解啲人打得咁快，明明無乜點犯錯，有時慎重起見殺怪唔扭，
但計唔出點會慢人成幾廿分鐘。

世界記錄都嚟囉

你噤完起重機 > 閃光彈 > 用火燒佢燒到可以再噤制 > 閃光彈 閃彈補飛
基本上就打完

switch係lab個調教器?
0110咩意思

閃光彈->火槍->㩒制->火槍->手槍狂射->㩒制->keep住射
我係咁樣打

開頭用哂d 閃光彈

咁麻煩啲
要引佢去個櫃撞到個位再燒

G2，LEON算易打，用盡枝火槍+2下閃光彈，
等佢跪第二次先一鑊過掟箱就贏。

淨係用嗰邊比嗰一個都得嘅，你要用多少少散彈囉

1開0關

咦，係喎
不過個積木好簡單
左邊第一舊向右移去第三個位
然後轉返啱啲圖案就得

呢個係唔係最快

聽日再試下 卡到唔想打

B站呢個7分08
但感覺上佢開槍時個射擊速度好似比正常快

random的
每次new game未必一樣

我會卡果度

都係嗰句啦包乞食從來都唔係靠環境氛圍
雖知道當年玩環境氛圍嘅係silent hill
包乞食係玩核突怪同jump scare

玩住舊野先
一晚爆表裏關 都係無S

新版有得unlock claire呢個造型就好

美版A級即係日版S級

Normal 個半鐘衝到最後兩個boss
我盡哂力啦，唔玩火箭炮啦

始終都係覺得舊時個claire正d....

舊版因為低像素，用想像力補完所以正

我覺得新版呢個性格更正，個樣都已經夠晒靚

新手第一次玩無睇過攻略
用claire啱啱見到暴君
想問下佢係咪會由頭追到落尾
好煩一路block住退路

小弟打到而家先至去緊救ADA姐姐...
做錯嘢...要去痴漢REBECCA張相 順便攞個燃料...但點知要去咗曬相先...搞到晒咗啲彈... RELOAD個SAVE...明天再打...

恐怖感 bio7 因為成個環境本身就會令人不安 特別前期
緊張臨場感 bio2 知係警局就無咁不安，但係比mr x追，d 屍殺唔死會緊張

未出差館前 係

唔關像素事啦，你睇operation racoon city o個個claire個風格一路都係咁上下，係今集寧舍唔同。不過性格係OK o既

現代化左，老實講件粉紅外套加刀套太有90年代game味

而家似係正常人會著出街既衫而唔係cosplay服

唯一唔明係點解要改到個樣咁拉到，包包臉蘿拉咁

雖然我buy,因為都覺得好睇，不過假如佢整到更加西方樣會少d舊fans 插

差唔開置物箱個杯就白金啦
有冇人過左分享下 係咪用Claire好d

祝大家笑口常開

覺得claire打boss難過leon好多
雖然都拎埋隻格林

暫時見最快7:07

sherry果個好撚簡單
1234
2134
2314
即係1同2換
換完既2再同3換
之後轉返啱D位就得

大陸果邊好似試緊7分內唔知有冇人成功

如果你keep 到60fps除左g2難d 之外其實易過Leon.
G3可以儲起一堆硫酸彈，隻野中一下就硬直再埋身斬兩刀咁loop 死，相當安全仲要幾快，而且G4榴彈砲好似唔扣所以G3唔洗就住用。
至於G4你爆佢心口d眼先扣到血，手榴彈可以一下爆晒怇唔洗慢慢射，所以平時儲起手榴彈最後鳩丟佢就得，丟完唔死先用Gatling gun射兩下就完

我PS4
一開始片爛左巫把刀清屍就再冇用過刀

兩把

CHOK住落樓梯快D?
見好多高手都會咁AIM住上落

反鎖lock其實開唔開都得，嗰個位第一次玩有啲呃晒，以為要利用佢先可以拎晒啲棋

咁又係，不過大前提係要hardcore s+

啱啱玩，21分鐘左右已經拎晒3個章落咗去下面，打埋g1我諗半小時內係基本

屌, 我攞左無限刀仔
但係比利卡抓完臨死前再比MR.X捉
一野吉左落MR.X隻手就冇機會攞返

如果目標只係拎一個成就，唔開箱呢個真係好易，你慢慢磨拎晒啲背包都得，又可以開晒啲鎖再丟咗佢
不過我啱啱玩唔開箱都係normal speedrun咁玩，最尾唔覺意拎咗s+
成身仲係警署key, 轉轉, 電箱，好在去到最尾其實都夠子彈用

呢個細心開晒門應該唔使攻略都ok, 最難應該係rebecca張相

頭先用格林+硫酸彈尾槍ko咗G4

用claire過，啲嘢執得就執，唔夠位就丟，背包都唔使特別拎要返轉頭拎嗰啲，其實夠用
最初手槍+流彈炮+電槍夠爆機

g4似槍game咁，初初卡呢隻應該耐過打tyrant

衝leon A S+
用鉗剪第三條鍊嘅路上面都卡左幾次 喊出黎 封完第二個窗就勁多喪屍 re到懷疑人生
仲有無限刀仔洗唔洗成日帶起身？

呢到其實只要封最後個窗就得，但係要第一次去就封，前提條件係去東翼開始出喪屍之後行過記者房既兩隻喪屍其實係右手邊有房仔爆出黎，建議各三槍打頭極速打低之後再係房仔門外射死房仔裡面既肥警察喪屍，間房裡面有手槍彈同木板。

封尾窗係因為相比之下，第一個窗可以直行直過，第二個窗可以手快快打一槍已經入左黎既喪屍之後跑走；第三個窗個隻喪屍好多時企係岩岩轉角位跟本冇得你aim。

打G1帶咗一把普通刀同無限
打G3都有帶住 基本上係呢兩個位用

hardcore45分鐘見到暴仔 穩打嘅話係咪夠時間S+

新年轉左去打revelation 2 終於有時間S哂所有難度

係唔係解鎖無限彈

無限彈就係過已無退路就得 純粹想ps3版再s哂四個難度咁解

係 你打到去ada 1個鐘11分前就ok

救命 Leon裡關好鬼難玩條條路都封死哂
又多敵人

裡關敵人係多過表關
而且一開始就有licker同mr.x
不過裡關可以好快攞齊三個幣開密室

仲可以好快開埋支magnum唔洗兜路

我冇封過，剪完鎖拎完鐵就跑返出大廳

終於玩到70內

玩埋claire 就開始玩hard , 再玩 b 路線

想問下係咪用leon 玩 咩mode 唔用無限子彈 S+就解鎖到火箭炮？

榴彈砲

其實第一頁應該有講

Hardcore mode 2小時30分 內 通關
不包括用無限武器 及 最多3次save

要玩hardcore S+先有

我玩hardcore射二十幾飛硫酸佢就死左

以後留黎射G3 stun佢好過

榴彈本來都唔係一次性傷害
佢要加埋燒/酸先有最大傷害

冇以後了，拎曬無限武只會用無限武虐待佢

舊樣個face capture應該冇scan得咁勁，點都要重新搞過，除非搵返舊model做一次

點先有起格主角用？

打完g1 30分鐘會唔會太慢

仲夠時間

唔慢 , 正常玩就s+

但其實leon 個新樣先似19 歲個種好young 好青澀既feel ...

諗諗下自己19歲真係會有少少on9 得黎又有少少大愛同做正義撚 ...

之後未接觸過真正既女人 , 好似ada 咁撩一撩 , 真係春袋都肯出賣

我都覺得呢個Leon幾好，
btw有嫩口claire唔要要個撚自己狗既....

第一次玩 , 係火車俾ada 摸大脾 , 我真人都睇到扯扯地

髀

如果leon塊面整番尖小小就完美
依定個方形下巴

話說我依家玩ada一出場就紅衣 無著大褸
唔知係咪因為揀咗 alternative costume呢

想問下二周目ONLY果隻RACOON公仔, 要打幾耐左右先拎到?
諗住開個新遊戲淨係拎埋呢隻, 開左無限刀仔先再打

一開波就有架啦1分鐘都唔洗

唔該曬巴打

係，正如Leon一出場就着警察制服咁

claire先係19歲, leon係21歲
不過我都覺得今集個leon做得幾好, 柒柒地似返個新仔
好多年前隻槍隻唔知uc定dc入面個新仔leon勁chok, 完全唔似

Claire

新LEON 個樣夠青澀
睇佢同馬文一開始溝通果D ON9表情真係做得幾好

大家都慣左佢型同chok , 忘記左佢第二集個時 , 人都未報到就打喪屍

結論係 , ada 識食

睇人打就易，自己打到on99咁，
因為鍾意清場又唔睇攻略所以normal都玩到彈絕咁濟。

唔洗太擔心既 , 就算空身入研究所 , 都夠彈打

玩Hardcore 打Boss嗰陣根本就係子彈吸塵機

摸大脾 事業線誘惑 除埋件衫

話冇嘢我都唔信

facial capture同以前人手製圖係兩回事
即使同樣係facial capture
都唔會長期用同一個model
因為業界只會請唔出名嘅新人
到個新人出咗名，身價貴咗就唔會請
人中間公司搵木村整game
結果成隻game啲assets咪要炒冷飯囉
啲經費都去晒請名人大卡士
capcom今次啲assets真係有心製作
唔係外界講嘅炒冷飯
佢係將個舊品牌重新re-brand

派下軍糧都要既 , 話晒都要呃條傻仔搶g 病毒咁大任務

我打到燈塔炸，自己解謎成日走黎走去，不過好玩既。

第一次緊係慢慢玩 , 屠下城先過癮

出去game舖買 biohazard特典連200點psn就有

G1可唔可以做第一次save位 真係唔邊用刀片

g1 前冇咩特別 , 可以打埋g1 先save

用刀都冇咩特別 , 60fps 都可以用刀 , 只多片耐d

如果你打g 前冇咩執藥 , 用槍/ 執埋粒手榴彈炸佢

G1前save 之後要打好耐先到第2個save point

所以唔好喺G1前save 最好係喺打完G1

或者由停車場上返嚟 (suggested 但係唔得嘅話打完G1就save)

基本上你用手槍射G1隻眼50次就死，有霰彈槍同刀仲好，如果有手榴彈就用嚟掉佢，唔好用嚟反擊，用閃光彈反擊

絕大部分都係要自己慢慢探索

我又要重新run過

冇咩大提示 , 但d 解迷好親民 , 你拎到個樣key item , 一定會令你聯想到你之後要去邊到

G2岩岩試左可以遊花園殺

遲d實會玩埋既

加油 , 用刀片 , 最緊要係佢開眼前斬多d , 同埋一開眼要快d 打到佢跪係到 , 佢就任你片

想跟架仔用刀仔清左個警署先

唔追s+ 冇咩所謂 , s+ 就未必有時間俾你清怪

淨係清西區同圖書館實夠
清左之後返黎你鍾意帶大隻佬點走都得

清幾隻+封窗後面就好安全 好似係
我次次都剩一堆木版

最麻煩都係圖書館個幾隻 , d 櫃又冇得搬定先

唔想用閃光彈真係清左先有so

玩左成朝到卡G3 已經紅血 冇哂藥

有枝急救噴霧

場地有一隻急救噴
G3好低B嫁
你慢慢同佢玩舉重 佢總共有6舊野可以佢 佢舉重你企係佢側面任你打

有得搬定嘅叫
推一下就得差好遠

第一次玩唔知道可以一次搬幾個係咁同MR.X 遊花園

e家1個鐘44分鐘 係咪一定夠時間

1個鐘44分去到G3 你仲想幾快

好難片

但你搬定個一下 , 都係要打左d 怪先 , 唔係好易出事

其實都係清怪實際 , 一係就一隻都唔清

你夠唔夠手槍子彈先，要包保每下都中眼，射中50下就死

夠彈既話用手槍算啦

我計住人地d片行炸 想拎LE5 無限彈 已經唔係拎火箭炮

如果打g3唔係太慢

正常你1:44:00 去到g3 , 2小時內一定爆到

我去到果個位有19飛散彈 50手槍子彈左右

夠啦 19飛霰彈 再加 手槍 一定夠

你用手槍拉打，佢落嚟嗰陣用霰彈射眼

彈盡糧絕落下水道會唔會爆炸

唔會既 , 下水道冇咩野打 , 同埋都有野執

g2 你又唔洗用彈打

hunk mode唔係睇人打過真係唔識打,D屍多到探路都難

hunk係跑步驚嚟

第一次玩 . 未行到一半就用鳩晒d 彈

下水道你合個三色藥已經好安全

Hunk係Terminator mode

見者即殺

跑offline，馬利奧賽人
間中射一兩下技

跑呀！Running HUNK！

而家係唔係大部份人
都已經玩緊HUNK
全員逃走中

拎完個獎杯就無掂過

我相信正常既都係過左一次就算

壓力太大
雖然首bgm好正

今日想搞埋Claire A hardcore S+
想知你哋G1用完刀仔片跟住用手槍定火炎彈打

有冇大神可以幫我過埋隻G3

Leon 線隻暴君俾車撞完之後是咪會收皮一排

你用LEON其實爆佢兩次眼，一次爆完散彈射心口，另外一次就火槍燒，跟手比多幾發/手榴彈，就打完

##lnG1都唔係好掂 save一save 練下點打先再run過

屈佢舉重啦 舉6次 夠你慢慢玩

終於過到啦 準備又卡暴君

[]

暴君先唔會卡
跟住佢隻左手行就打你唔到
或者帶曬啲手榴彈入去炸Q佢

片完後用手槍多，但我就補1，2飛火炎彈

有冇巴打解咗“一石二鳥”?
邊個地方打好?

點樣跟住左手行？ 係咪夠鐘就會有火箭炮 唔洗打

之前有巴打post過youtube片係得嘅，
大概淨返3分幾鐘會有火箭炮

有冇人拎左唔開箱成就
咁咪用唔到無限子彈鎗

save左次練下打G1 點知用哂d散彈都廿幾飛就過左 都唔知繼唔繼續

揀assisted mode過咗佢

練吓刀仔啦

繼續啦，對自己有信心

又要長打

覺得re難過原版

好似呢個mod個skeleton好啲
等我又down嚟試下先

呢隻暴君得右手有爪
左手係弱勢手嚟

係呀，無限刀仔都唔得
因為全部都要打開個箱先攞到

玩assisted其實好容易

btw, 呢位youtuber本身係modder嚟
呢條片有介紹佢個多角色mod
主要用嚟玩豆腐mode

警察局長有claire 唔食，簡個靚妹 他唔捉個靚妹應該唔會比William 殺

打緊表hardcore Claire G2
得返電槍2飛 手槍強化彈9飛 閃光彈1粒鐘刀仔一把 藥一支 點打好 要用櫃整佢3次

即係跟住隻手跑圈跑到有火箭炮？

人類啊！好奇害死貓

用左次save 用左一個波羅一個閃光 十零飛散彈 仲繼唔繼續落去好 好似識識地打G1
好唔好run多次

想問下G1死左之後禁load save 係會加左時間，係咪正常

出返主頁再load game先唔會加時

者係再結束再lod save 我已經加左10mins，睇來再run過好d

開始識用刀打

香港有冇人成個箱買

我死咗10幾次後，發覺可以靠走位避曬攻擊
睇下你可唔可以引佢出跳前爪，佢會2有硬直，趁機撞佢落去
入去打G2時應該會執到三色藥

我呢個時間先拎曬3隻棋返緊去

Finally
明明唔易
但呢個年頭 爆唔到 HARD S+
都唔敢話比人聽自己鐘意玩BH

玩左半日終於 用左2支水+一埋子彈KO左G1 未SAVE 25分鐘

過咗3分1，繼續衝呀

呢個肯定
原版手殘都可以輕鬆S

原版D 子彈多到喊又唔洗成日埋去個箱度執野
D獵食者散彈一槍打到佢反轉 起番身再一槍
上子彈可以MENU 合求遠唔洗食上子彈硬直

我覺得如果你係G2前SAVE 左就可以試下淨玩櫃 一槍都唔7開
推到佢死為止

最簡單做法係打DOWN 放櫃 2ROUND KO

唔係就咁載入就得 ?

遊戲過程中
即時你死咗由油站重玩
時間都一樣照疊加
一定要離開遊戲
出返主畫面

原版Licker 大慨6，7飛手槍就死

依家?

原版就算licker跳緊過黎
用手槍一瞄準就係空中射低佢
而且幾乎唔會射失一槍
彈藥充足

我ps4版同埋中途錯左一次路浪費分半鐘
本應可以快多幾分鐘

而且原版光好多，比較容易睇到狗/licker飛過嚟

依家跑跑下都變黃/紅血

其實我覺得hardcore mode應該取消開物品欄時間停止，好似TLOU咁合緊嘢啲喪屍照識郁

好似TEW咁變慢就已經唔錯

好癲

仲有舊版覺得唔洗點描

SHERRY嗰PART容錯率真係好低，焗住第二次SAVE，
好彩而家捱到G3前仲有20分鐘剩先SAVE，希望食飯前磨埋佢。

玩美版咪無自動瞄準囉

PC版唔單只刀勁，仲有咁多MOD玩，公平咩？

btw,其實sherry好易玩

表 Claire Hardcore S+ 有冇咩重點 同 Leon 有分別 ?
彈藥應該點分配好 ?

LEON 裡S+我見好多都係放棄麥林 所有藥粉用晒來合散彈

Leon本身第6集開始我配
無啦啦轉左人

痴撚線
入到去會議室爬窗一跳出去就兩隻licker
比其中一隻舔左野之後Mr.X又過埋黎開party
咁啱後面就死路前面就就Mr.X
身上得一個閃光彈 兩飛shotgun同廿幾飛手槍
送左個閃彈比Mr.X食就比隔離兩隻licker圍死咗
我屌你老母個臭西有心裝我既

表關就唔要 裡關一定拎magnum 條路好順

真係咁唔順路 ？

去拎千斤頂同審詢室係兩邊嘅路 一來一回晒彈晒時間

仲有licker

第一次打去到地下水道，
槍鋪個細路女同我個女差唔多大睇到想喊。

負能量爆發

望住時間，紅血用晒藥，剩返幾飛硫酸，嚇到瀨屎

刀仔咁勁

唉 卡完G1卡暴君
去梅花房攞碌棍跟住係後面 好想喊 已經40分鐘 仲未落下水道

已經夠時間，睇你有冇勇氣頂住

我save完第一次先發覺佢就係身後

dc應該係用返bh4個模嚟做？
bh系列好多時都無視呢啲合理性，成日現成有乜料就用乜，由其bhuc/dc呢啲比較低成本嘅製作
其實今集好多位包括劇情都真實/合理過舊作

btw, 我諗返起bhuc有個劇情係講ada拎完g-virus之後逃出raccoon city，打完bh2好想搵返嚟睇但發現youtube係冇，youtube真係好少bhuc片

呢兩晚成個腦都係biohazard﹐今晚終於有覺好瞓

隻game其實設定到你打boss前個autosave現場執到嘅子彈係夠你殺boss

5秒
射慢一飛都唔掂

好危下wor

PC版 FPS一定好高
btw 直播呢D timer點整
時間都好準下

我直程唔敢入道具畫面，最後個箱求其執幾個藥算，
不過我死過兩次喺g3手上，第三次驚死所以拎埋寂室個背包，但結果打完有藥剩
話說claire打g3真係耐過Leon好多，定係我唔識打。

應該bhre打後都已經有facial capture，即係包括之後嘅bh0,bh4，因為最出名個jill真人model就係出自bhre
bh1-3,cv我諗就連cg都係手繪嘅

btw, capcom應該係搵班外國model嘅日本agent請人返嚟做，近排睇到claire個ig某啲蛛絲馬跡睇到

其實玩慣bio就實有大把彈剩
利申：講緊初見normal，我都冇咩點合火藥

啲人叫replace做mr.x

相對g4, tyrant根本易打啲，算係咁多隻之中最唔使技巧嘅一隻

向上射

re版有槍game元素
舊版auto aim，最大嘅技術只係走位/避怪，但re都同樣要/更難

打左一週目leon同二週目claire
再打多次二週目leon有冇分別？？

我都未用過高級火藥，唔捨得用，
普通就用左好多

呢個問題我都一路想問，我打normal見用"繼續"會照加時間
即係任何情況下load自動save又好手動save又好都係要出返menu先唔計？

我試過死咗load/繼續會加時間，如果普通in game load save就冇事

佢哋speedrun個網好似有個software download
不過都係要有兩個mon先好用

不過我見到好多人較到好光嚟玩，我就唔係好鍾意，搞到個畫面光到灰

類似outbreak咁

玩個陣怕到仆街

故事同物品位置，流程都會唔同咗

第一次卡到熟，而家再玩我諗99%一take過

我覺得記嘅位仲少過ada

Ada真係超難玩，錯一步都畀屍/Mr.X 打死

咁我再打多次leon先

有無人可代打hardcore mode

人中巴

其實cg劇情一鳩樣
如果你當佢係一隻普通game, 玩一次是但一邊嘅一週目+二週目都夠
不過入得呢個post應該大部分人都唔當佢係普通game

求人中巴出現

打個新年J啦各位

年初一貼J圖有冇搞錯呀

咁計就簡單，只係要做多步煩啲
另外想問下睇片位佢計唔計時？

劇情唔計，開箱睇地圖搞puzzle全計

巴打你要s 定s+

想要無限火箭炮

打響頭炮

有無巴打可幫忙

忟到極限

我都挑戰緊第3次S+ 唔得閒

我自己只打左S既STANDARD

ps4㩒option制唔計啦?

唔計

奸爸爹玉

裡關mr.x會唔會消失

裏關Mr.X一開波就會嚟女女女你，放心

睇錯，佢會喺同表關一樣嘅時間消失

打到standard，其實同打hardcore差唔多
我自己本身一開波打assisted 啦，第二次就挑hardcore，試多幾次睇多幾次片就過ga la

佢同黑人阿SIR成日守住另一邊警局好煩

行去密室升降機門前再上返去就消失，
但係你去到STARS房外通道先會出現，
建議拎咗其餘兩個幣+武器先去，咁你只需煩點樣拎女神幣時面對佢。
第二次出現同消失就同表一樣。

LEON 裡個難度真係幾唔正常
2支槍Share 左彈都算 支槍仲特別廢
Claire 裡關支槍都仲有d用

終於都過埋暴君爆到機拎到支LE5 無限子彈

可以突突突屠殺啦，

突條鐵咩…mp5咁鬼乍…

用左1個鐘頭55分鐘 搵哂d 文件 收集好哂 就要開始試下玩s+ 不過最多save3次真係好難頂 我e家都save14次 中間又成日死 玩左兩日先解到支LE5

S+係另一個境界嚟，做唔到唔好亂試

下下爆頭咪如入無屍之境

可以瘋狂射斷佢地啲手手腳腳差好遠啦

冇記錯都係要過咗停車場先消失

如果係用火神就真係突突突喇
呀，應該係hea突突突先啱
火神開槍前有一秒load彈

笑死

開左密室拎埋magnum
之後警局會唔會再有佢
我仲未拎d 按鍵開哂d背包格

d榴彈炮彈仲多過Leon d手槍彈

我之前post過啲人物model
都係嚟自三間公司

睇返個劇情其實好中二病 正正經經走唔得嘅
同埋佢bhuc先第一次用把飛梭，咁佢跌落街嗰part原著其實係點自救，又跌到傷晒咁，好唔合理

同埋照道理佢坐咗cable car去nest嗰度，地面應該係郊區嚟(根據bh0劇情，最尾係去咗nest附近，出返嚟係bh1古堡)
點會逃走時仲係reccoon city

拎鐘樓d野會唔會又阻q住哂?

成隻game Leon同Claire都互動不足
兩條友對白都唔知有冇多過廿句

起初以為sherry真係
可以拎住火神好型咁掃
但原來都係要踎低

係，當年 bio1 remake 新意仲多，好震撼
今次畫面大大提升，但故事見唔到有 d 咩細心位，
只怪舊二太出色同經典，依家跟到八成都仲好好玩

日本仔太過安全喇

下水道上返警局嗰度即刻落去拎棋快成5分鐘
而家2:10第三次save G3前
應該點都趕到

我unequip咗支火神
改咗佢做無限炸雞
係咁塞啲敵人食炸雞

不過只係得豆腐同Hunk個mode可以
正常劇情，一定要用返女主個骨架
變相夾硬將sherry個mesh拉高咗

合啲散彈同硫酸啦
打大佬要用

霰彈真係得打屍同大佬有用，打Licker完全係垃圾

鐘樓入面佢入唔到
你可以匿埋等佢走咗先出嚟
但嘥時間就一定
speedrun通常係直接閃身扭過佢

霰彈坐底要打四槍
硫酸一嘢已經搞掂

唔夠火力打G5

玩過bio既人識得錫子彈 扭得就扭 打怪要用有效率既槍 打弱點

bhre補完咗個故事，多咗女體嘅故事
bh2re劇情冇乜點大變，只係合理返啲劇情

等佢出眼先
出眼之前手槍就得
出眼之後可以波羅行先
之後由高至低火力咁射落去

收到！ 已搞掂, thx

BIO1,2,3呢

印象中bh2同3都唔使點慳子彈，由其bh3
原祖bh1同bhre開頭都要慳，由其bhre

我呢d廢J都係唔挑戰S+ BTW 我係期待佢可以出咩DLC 吸引人玩落去

唔同角色死前嘅故事

HARD好似都要兩飛硫酸，
通常我係射完衝入房，出嚟再射，當然唔打最好。

呢個關動態平衡事
A9已經有人試左個機制出黎
今集係跟你拎到既資源去計

即係你彈藥越多，啲怪越多血？咁仆街嘅
有無LINK望下？

bhre d屍仲要唔可以亂殺，唔係會變身

官方認咗，提早攞改槍配件
隻驚會自動提升怪嘅難度

Claire B好煩，行兩個想思考隻MrX就過緊黎

要用打火機加油壺燒，唔係就跑得勁快

最慘係每個場景都要來回幾次

專登睇一次舊bh2同埋bh0 youtube片，想嘗試了解返raccoon city個地理
其實可唔可以理解成bh0古堡係另一架cable car開去nest地面，而舊bh2架cable car就係由raccoon city下水道開去nest地面，再搭舊版升降機落去nest
而因為bh0爆機時上返地面係bh1古堡附近，即係證明其實bh1古堡係好近nest

新版變成cable car直接去nest，升降機就爆機時落去地底變成火車
其實我唔明點解會越落越底，架火車最尾又可以上返地面

btw, 睇返佢今集bonus嘅設定圖，有一張概念圖都睇到架cable car係開到去露天近郊咁

岩岩過左喪屍狗果度
好鬼驚險

我玩bh3都鐘意儲子彈

什至bh4，5都係打一槍腳 然後體技慳子彈
六直頭當無雙拳皇

bh4仲要鼓勵你打死啲怪執獎品

狗係難對付啲嘅

Yes 子彈越打越多 改彈匣又補滿一次子彈

覺得自己玩親claire線個進度都好慢
btw 啲speedrunner 證實咗claire黃血係會跑快啲

黃血快啲有無片？

想請問下
係咪爆一次Leon hardcore s+就可以直接拎到無限手槍+MP5+火箭炮???

Ada派留名

傷左跑得仲快咩女人黎

睇動態機制條片，HARD一定徘徊喺最高兩個RANK，
分別咁細真係寧願早啲拎道具好過。

但biohazard 1 真係要殺既屍其實都無乜 不過狂暴喪屍真係好煩 隱形mode打佢打成15分鐘 真係痴撚線

Shotgun好似最後改彈匣會送200發比你

BH0同BH1個故事係發生係Arklay山區嘅Arklay Laboratory
BH2個故事係發生係同R.P.D.相連嘅NEST Laboratory
兩個唔同嘅地方嚟

但係BH0嘅LAB同原版BH2嘅NEST一模一樣又點解釋先

Arklay Laboratory係研究 t-Virus
NEST Laboratory係新LAB研究G-Virus

又好似幾有道理

想打硬派但又驚死

最困難嘅地方係要返工冇時間打
睇住個個都打晒

但佢而家個設定係用NEST Lab取代殘舊嘅Arklay Lab

The NEST was constructed in 1991 following the discovery of the G-Virus within a human test subject. Either due to the small size or aging nature of the Arklay Laboratory, Umbrella CEO Dr. Oswell E. Spencer felt an entirely new facility was necessary for this research. Dr. William Birkin, the Arklay Laboratory's chief researcher, was transferred to the laboratory personally to carry out the research along with his wife, Annette.

屌你老母喊出黎
樓梯底有save room果條走廊我成日死係果度

HUNK

點解會死嚮嗰度？

licker

licker + mr x

我都冇時間打
跟架仔無限刀個攻略封窗之後再玩C4炸
G1 前用第一次SAVE希望冇事啦

G1前save

3次SAVE你地點分

夠藥其實就唔會G1前 ?

C線定L線？
C線就打完G1
因為驚licker
L就打埋停車場上去先save

第二次就下水道第一次去棋房

我C同L都係g1前，g2前

係唔係玩緊第4生還者

leon鍋爐室
claire就去盡D解電路板之前

普通leon 裡咋屌
普通差呢個就s+哂啦

Leon la

打埋停車場即係指拎埋2個電子零件先?

白金埋lu
save位喺警長房 G2 G3
G3我用流酸stagger佢再衝埋去片2-3刀
效率唔錯 15飛就死咗

都OK 但真係睇下G1前有幾多藥 反正G1 冇一擊死

隻licker本身係weapon lock房出面
你行西office過去時，推開門唔好出去住
等隻licker過嚟，閃佢一個彈先
Mr.X就要靠避，你避得到佢出拳
佢冇咁快可以回身
當然，閃彈對Mr.X都有用

唔係
開完門上返警局見到嘅第一間房

我次次都係拎左梅花匙然後去拎千斤頂果陣奶野
次撚次都果個位死

你睇bh0佢架升降機落咗去之後個位，結構係同bh2 nest入口一樣
bh0係入後面個位，冇入到bh2 leon去nest個方向(bh0會話已調查唔畀你入)
而bh0後面個入口位係入咗去打tyrant時會閂門，所以你見到bh2時係落咗閘(兩隻game度閘都同樣寫住umbrella)
除非係有心致敬啦，否則點睇都係同一個地方

Rebecca: 我想含蕉啊

btw, 我越諗就覺得越唔合理
以新版計，raccoon city下水道cable car已經係向下咁前進去nest方向，即係已經係地底嘅地底嚟
去到nest之後仲有個大窿，要管理層級先落到去(但咁緊要嘅g-virus都係擺去west area，個窿係設計for管理層走佬用？ )
落到去之後仲有得搭lift再落去開火車走人，真係十八層地獄咁深

咁都算啦，最神奇嘅係，最尾架火車係出返去地面
唯一腦補到嘅係新版可以話架火車升返上嚟先再出隧道
而舊版真係由隧道自己跑出嚟

其實話啲老鼠傳播嗰個位都係講緊啲老製喺nest食咗t-virus？
所以好難明

BH0個Lab 係研究 G-virus

所以William先話個Lab 對G-virus好重要

堆licker可以拎梅花匙之前殺,總共有3隻,其中1隻o係西office o個面, 另外2隻就o係千斤頂條路到.
如果係PC, 一開頭入警局千斤頂走廊有一隻, 可以用東office閃光彈再加刀片死佢,建議拎無限刀. 然後停車場返黎再分開隊冧剩低兩隻, 之後先拎梅花匙. 衝S可以唔洗理西office對出o個隻,可以skip.
如果係PS4唔知你片唔片得死licker, 但因為千斤頂條路o個兩隻其中一隻係可以嚇去西office, 我諗可以逐隻殺, 先殺西office,再趕走千斤頂走廊其中一隻再分開殺.

無限刀用完可以s+到

可以呀

但我p4

G1就SAVE，之後會好辛苦，
G1至G2之間好多位高危，建議捱到換人前，最起碼MR.X出現前第一次SAVE。

如果畀MR.X同LICKER夾，一嘢閃光彈可能兜身。

有個車輪果把散彈先爽 唔記得左乜名 個彈夾好撚多 有把唔洗入彈

S+唔係用無限武器都得咩？只係拎唔到無限火箭炮/機槍咁解？

就係個把，記得up完個匣，到爆機都未用晒送個d彈

你試下趕走廊其中一隻去西office law,打開門唔好行入去再開一槍嚇下佢地,之後有一隻應該會自己走過隔離 (試過幾次work但,唔肯定係咪100%走). 另一隻無計, 不過2隻點都好過一隻

S同S+時間要求相同
S+另外加存檔次數限制
同唔俾用無限彈藥嘅槍械

William手執業G同T(準備走佬掛),所以老鼠食到t-virus,一D都唔難明

Wesker's Report 有晒成個BIO歷史

係用無限子彈武器就無S+，
無限刀同豪華版武器都得，頭先試完嚟，
無無限刀我無可能S+到。

千斤頂間房最大問題係
LEON要行返原路走
呢個就係點解我話隻game對Claire好嘅原因
因為紅心匙嗰邊冇咁危險

細個一路以為2代啲喪屍係受G感染，
因為班傭兵拎走G病毒再畀威廉殺，啲病毒先畀老鼠食。

兩隻Licker都話冇危險

2代入面，G嘅怪其實得好少
得幼體同隻G-BOSS
其他所有怪都係t-Virus產品嚟

內容好長，要慢慢睇
而且略略拉到下面討論都有啲人唔太同意咁
單睇design個part我覺得唔太夠說服力，bh2仲係爛鳩畫面，bh0已經係remake靚畫面(睇返game片我直頭覺得背景build model已經係而家ps4級數 )
就算當年同樣remake bh2，都一定設計過晒再保留同樣結構(正如bhre)

講真真係太似，你話當初冇心講係同一個地方我就唔係幾信
不過呢啲位任鳩官方作，佢之後推翻都得，由其實bh系列真係唔少設定唔嚴謹嘅鳩噏位，得fans先咁認真

原來畀用無限刀
因為前面有人又話唔可以用無限刀

我打嗰時係西office/武器櫃出面一隻
梅花即係笑口常開嗰邊兩隻
第一隻係一入去直路，右手邊撲出

我要Rebecca幫我含

Claire 太正，拎千斤頂仲可以順手去拎203袋. Leon唔敢拎，因為審問室又係得一條路來回仲要係梅花key後，而且locker room唔順路。雖然claire都要去洗衣房但有幾路可以行，最重要係locker room順路

所以要比較係BH0破壞咗嘅嘢
因為時序上BH0早過BH2唔係好多
爛咗嘅嘢冇咁快整返好

因為上面有人又話專研究g-virus嘛
wesker's report，你唔講都唔記得呢樣嘢，好耐歷史
再怕係官方之後又推翻前設

講返今次新作，第一次玩隻game都實搞錯，好似內容冇點提過t-virus

開槍可以嚇走
claire梗係唔驚
我次次玩親claire都當licker契弟咁
一支榴彈炮隊入佢屎眼再轟一聲燒撚到佢個臭閪仔痛撚到條閪脷都伸唔閪到出黎呀
係leon支散彈初期打落去好似r痕咁

好似洋館事件兩個月後
我睇返舊bh2片發覺一開頭個黑鬼都有講
其實佢今集劇情位係cut咗好多背景交待位，但就合理化返個劇情

Arklay Lab係研究t-Virus
t for tyrant暴君
William曾經係呢個研究所工作
直至佢研究G-Virus
就轉去NEST，NEST係由William話事
但係設定上，G係基於t開發
所以個sample盒入面有t同G
冇記錯的話藍色嘅係t-Virus，紫色係G-Virus

NEST係專研究g-virus,係Resident Evil Wiki齊晒D資料

佢當年啲劇情寫到咁亂
而家仲唔承機趁remake兜返正咩

停車場返上去之後出現o個隻係可以嚇走，但係咪用槍一定得我唔sure, 我都係一開頭玩時試過幾次，之後知道佢弱刀直接殺算

普通搞唔掂呢個位我都唔知點打困難

睇返ada一開波就講自己叫ada wong，又自爆乜嘢boyfriend係牙john (bh1電腦文件有提)
今次冇撚晒呢啲戇鳩位

舊版ada話係嚟搵john所以先會嚟raccoon city
remake就變咗FBI查案

上網睇到呢條片
隻暴君係咪真係咁人性化

定係其實佢行唔到個3個櫃先走

似係AI尋路問題
佢唔可以行係書櫃上面

點睇都覺得好柒

LEON經作戰會議室去武器庫都係長少少，我試過無乜MR.X或利卡追到。

bravo 個隊長最後點， 又係一個迷

舊版劇情真係好鍾意親身搵人，當年冇電話咩
其實話claire搵阿哥已經唔多合理
我睇返舊bh2 ending佢都話要繼續搵阿哥，而leon就話要take off umbrella(明明係第一日返工嘅新仔 )
所以就促成咗claire bhcv去umbrella歐洲總部搵阿哥再畀人捉咗嘅劇情
而leon就bh4原本去打總部嘅劇情(後來中止製作變成dmc)
睇得出佢都係想承繼返舊bh2劇情

但今集去到中間已經知道阿哥其實係去咗放假，其實舊作有冇講？
想知點樣兜去bhcv

舊作日記好似寫chris係去調查umbrella 唔係放假

咁就大鑊
不過今集claire睇完文件講咗句話封信唔似係chris講，似係好婉轉咁講咗其實係去umbrella調查

唔係已經喺地牢畀WESKER射死咗咩?

會唔會係個窿問題？因為可以唔踩爆都得
正常mr.x應該唔會踩爆跌落去咁柒

G1 都會炒車
PS4 玩刀仔真係

你帶兩把刀，貼住佢左邊片佢，最多用你一包藥

終於跑完standard leon A線個人感覺差館係最恐怖

終於打完 而家打C表 但唔想再打差館

差館好大壓力 又利卡又光頭佬，打Claire全部利卡殺晒

然後又要黑鳩晒咁

一開門真係嚇撚死

我有兩次比mr X嚇到彈起加嗌出聲
第一次係落去攞寶箱上嚟嗰陣佢打爆牆衝出嚟，第二次係去西office點知一打開門迎頭撞到
自問唔係一個好細膽嘅人但係光頭佬真係好大迫力

其實leon支手槍好用，定Chris支武士之刃好？

咁先正常
雖然係日記但係你知道前老頂係25
仲會唔會就咁寫晒出黎然後就咁掉低本野係office就走左去
最離譜係之後仲會有份關於署長既調查報告就咁fax返去stars到

WESKER 既比較好

CHRIS 只係AIMING 比較快

但FULL UPGRADE 既話應該LEON 最好啦, 可以連射到D 撚樣訓係地先

Wesker個支唔係買豪華版先有咩？

唔衝S+
岩岩都行完拎千斤頂段路
真係全警局最驚險
又要驚Mr.X又有2隻licker同幾隻屍(好似係)
搞到我除左個千斤頂乜都冇拎都走左
掉完閃光彈望都唔敢望狂衝

正面對住佢冇問題
係有時做緊野好驚佢過黎搗亂先驚
聽到腳步聲好大壓迫感

最慘有時啲腳步聲好難分
都唔知佢係樓上定係同一層

Wesker嗰支
電腦STEAM版可以加$15補買
Chris同Jill就好似要預購隻game
或買豪華版先有

有咩分別?

有時我分唔到係自己D腳步聲定條友添

上面咪post 左link...

Claire入STARS office攞MQ11時
旁邊有封信署名係Chris
但Claire話一睇就知唔似係Chris
所以已經懷疑Chris並唔係旅行休假

彈數，射速，攻擊力
三把槍各向其中一方改造
上面條片有講

o個條路唔係超多屍咩

你參考架仔個清西側攻略 果度就唔怕
但我跟佢用刀仔清38分鍾先見g1 值唔值見仁見智啦

豆腐個配音好撚頂癮

有乜特別

以前覺得散彈廢

而家覺得瑠酸彈仲廢

改裝完1次 打頭都殺唔死 一隻c

應該係冇封窗既話後期有成堆屍同licker

c我一早刀死先

d licker 今集勁到

licker我已經放棄殺

claire 打licker 有幾難....

d特典槍 用唔用都無所謂

反而claire 兩把手槍

我覺得 jmb 廢過開頭個把

只係個nest設計一樣 同埋0個nest已經爆咗

前2日成功左，玩到darksoul咁係咁死
我3save係g1前，鱷魚前同入研究所
下面位我自己特別留意
差館武器室前同樓梯2隻全殺
圖書館清怪推定櫃
set c4卡住圖書館度門
stars房去圖書館度門慢行去開
帶定藥衝過d狗
返差館入一入去西面千斤頂走廊引licker，mrx出嚟再去會無左licker
停車場上返差館條路全殺
差館3樓拿大齒輪房2隻要殺
下面拿stars usb房前面走廊窗要封
mrx出我路線係千斤頂圖書館，鐘房，圖書館，stars房再圖書館，大堂，東邊走
拿定閃光彈監倉開閘走左邊，見mrx向後行扭過佢，轉右見喪屍出即刻閃光彈走
鱷魚左右左，ada第一隻殺，mrx出即刻hack右邊開門，hack上面再風扇，佢唔夠你快
下水道喪屍全殺
g幼潛水一發走左邊，必要時硬過，帶定紅綠藍
g2少量密林同火槍過
研究所餐廳殺門口，殺特種
雙licker房shotgun4發爆晒喪屍頭先，開始慢行，過licker，每次行呢間房都全程貼牆行
上樓梯段路全殺
執腰包
樓梯植物人盡量一槍打窒過
火槍殺2植物房果兩隻
帶定最少2把刀去執手帶
g3全火力3炸彈搏命
倒數帶定2把刀
last帶晒d菠羅大量回血食定紅綠藍入場，火槍用埋果200飛就夠，子彈唔洗多，一見佢有想出必殺即刻掉菠蘿
祝大家新年人人火箭砲

一黎晒子彈

二黎我試過射幾槍都係唔死

hihi都紅血

反正都唔難避

做乜仲要同佢玩命

clarie hardcore 打G4 得返格靈400發 手槍強化彈兩粒 普通60粒 1粒手榴彈 打到最後唔夠字彈用 等時間到之後YOU ARE DEAD 點可以用最少彈打G4

就咁睇你d彈好夠wor
機關槍唔好亂掃

年初二，
打左J未

我用木板大法，一條屍都無

之前睇過段SPEED RUN個鬼佬等G5爬到最近界3刀就死鬼左...其實係咪等開眼打先有效...?

BTW, 太多POST我搵唔返你地話日本仔SPEED RUN條片, 有冇好心CHING可以POST多次

散彈以前勁好多，今集好廢
把榴彈炮反而keep到舊作水準

榴彈先前打斷腳

有d位 淨帶一枝槍

leon射得好可以一槍一隻

留酸居然唔得

其實0最尾只係影個古堡爆咗，當然你都可以話佢由地底開始已經爆，但咩範圍開始都係任佢吹
因為你當佢係同一個地方，佢都係冇行到去bh2嗰邊，而係落咗閘去咗另一邊
加上其實都唔撚明點解佢坐cable car之後最尾都係爆間洋館，即係架嘢開到好近

機槍根本夠殺，前題係係要射中晒眼，仲要有多嗰隻

跟佢封窗會慢D 但係之後番去拎個千斤頂就輕鬆好多 因為條路清晒

我仲卡住係停車場間力架房呀

資源重用啫

想唔食藥打easy拎個成就
發現最尾隻tyrant想無傷咁打都好撚難
玩easy長期黃血(佢自動回返)，打其他嘢，g3嗰啲走位都好輕鬆，但呢隻食兩招就you are dead，好難

開普通試用LE5, 感覺好弱, 一排子彈都殺唔死一隻

唔食藥玩女主角易好多

之前睇人話唔射眼係完全唔計damage

作為低技術人士寫咗篇拎S+嘅心得，祝大家拎晒火箭炮同格靈式。

作為低技術人士寫咗篇拎S+嘅心得，祝大家拎晒火箭炮同格靈式。

頭先貼錯LINK

篇心得 好多嘢其實都有保留，

例如一開頭隻屍就算你跑得快都會咬你一鑊

植物人我一隻都冇殺到

G1我用手榴彈，閃光彈，霰彈同手槍都得，唔使用刀(用黑旋風)

下水道三隻G幼體可以用閃光彈掉第一隻然後避開另外兩隻，可以避

仲有，你唔記得咗講一啲normal嘅物品喺Hardcore會變咗色帶

不過整體嚟講都唔錯

第一隻我測試過幾次，
只要你回程時唔係話太接近，佢好大機會會走過頭，
當然唔志在嗰啲時間無所謂，因為過場畫面後會滿血。

我係入嚟嗰陣用閃光彈掉第一隻，之後避兩隻，返嚟行左邊避晒三隻，第四隻都用閃光彈

睇你剩返幾多道具，留返個閃光彈對付G2比較好，反正啲刀之後無乜機會用。
扭G幼真係一時時，同一個動作有時扭到，有時會中招，運氣成份仲高過打G2

唔知點解我剩返好多嘢，有三色草，又有閃光彈

例如一開頭隻屍就算你跑得快都會咬你一鑊
呢隻囉完鎖等佢返轉頭 再衝就唔會咬到

有時候我9秒9衝佢都會無啦啦返轉頭 然後咬到我紅血

點會冇所謂, WESKER果支用小好多彈

JMB 係低攻, 但準如多彈

咁應該係你衝得太快，令佢行過時望到你或者行開得唔夠遠，因為我都試過太快中招。

wesker個支勁好多？

想問問開地圖、物品欄，係咪都計時間？

點解咁難避d 力架
明明同日本仔果個ps4版speedrun一樣咁行，但我都係會俾力架發現

係! 請用OPTION 暫停就唔會計

好似話慢行有分推到盡同唔推到盡，太近推到盡都有機會被發現

打g4無傷/中一下等回血應該易好多，揀錯咗嚟玩easy

尋日玩我都記得一樣
去程得第一隻擋路，回程得最尾嗰隻

回程最尾嗰隻可以上岸先，等佢潛返落水嗰下扭，萬試萬靈

我推一半咋，仲慢過日本仔直播，但都㡳引到佢

唔知有冇人post過

leon裡關慘過食屎

越玩越覺得 Leon 易玩過 Claire
升級哂散鎗打喪屍極高機率一鎗爆頭 打扮死既爆硬
麥林子彈有得合 火鎗比電鎗好用太多
Claire 除左榴彈打利卡好用之外 冇野比 Leon 好

難在望住CLAIRE玩會分心

唔關事
行得近隻嘢會變咗追蹤mode
之後BGM會轉
但係未真係發現到你
可以照行

總之去到門口，放晒手停一停
再行，唔好用L3就唔會發現到

推盡啦
你行得快過佢個追蹤mode

同感，我打g2,g3都係Leon穩好多，
打mr. x只帶麥林同藥就夠。
claire我用枝小槍射麥林彈爆頭。

睇黎要拎左把無限刀先

有無限刀先啦
去到最後會勁多子彈同藥粉
安心啲

我跟佢呢個來打3X分先去到G1 嫁
其實慢左好多...
值唔值就自己諗

我親身實試
基本上佢𠝹死嗰啲你照𠝹先
後面佢要用時間headshot嗰啲好快ko

我直情係上埋去搞埋file晒相拎埋再落返去
有變嘅只係警局返嚟直接落G幼冇返save point
都仲有時間

Clarie表

拎齊三個章之後，應該打咗G1定落女神之路最底道門先？

本身冇血冇彈打G1

但係落最底道門要Usb我又未拎，唔知去拎嘅途中會唔會死

咁樣會再慳多十分八分鐘

落咗去先有得打G1喎，
密室最底道門係又下水道返嚟先經，尾二嗰層有條路去打G1。

如果ada係咁

Ps得太過份

我咪POST 左條LINK
用小幾粒彈殺野, 高攻D, 就算LEON UPGRADE 左支野, 都係唔夠佢高攻.

咁搞連MR.X都唔會出現

我都係跟佢呢個
每45分鐘 Save 一次
岩岩好夠時間爆

唔掂喎清

最底有道白色門 好似係用警章開 但我未有警章

尾二層就打G1🤔

我唔知去邊先

leon 二周個usb箱係邊搵

警章係用嚟拎強化配件，唔係用嚟開門，
警章係要等由停車場返嚟後用匙去監視室拎寶箱，再合紅寶石嘔出嚟，
同埋警章可以透過檢查變USB去STARS房拎武器。

嗰盒係一樓廁所，原本表關放portable safe嗰度

終於白金咗
hunk都幾難玩
仲有5嚿豆腐，等dlc再打

快速S+不是夢

呢個bug仲未fix咩

PS達人

就咁睇應該唔只10分8分鐘
嗰兩個石像都唔太嘥時間
最慳時間係女神像，完全skip咗拎c4+電池，即係唔使去要西側鐵鍊門，同埋唔使去wesker間房
再加埋嗰條key又要天台落返去，拎完又要熄水掣見到mr.x又盛

準星大細會唔會影響爆頭機率？定只係影響accuracy?

想問下leon最尾tyrant等夠鐘掟火箭炮佢係純粹計countdown時間，定係計你開始後捱咗幾耐嘅時間
如果係前者咁我等夠鐘先開波咪得

warmj又嚟趁熱鬧

屌，呢個好似最有效

塊鏡

個架仔本身都係咁教
可能你地skip住睇

我覺得hunk難過豆腐
豆腐專門派刀片
捉我吖嗱，插死你

CLAIRE打BOSS易D

打卒 反而唔知用乜射好

做左好多ON9野 兜錯路 囉漏野行返轉頭

都夠時間

最尾個張同隻喪C咁

有篇文話火炎硫酸輪住射會抵啲，
但我打G3射眼都好耗子彈，比起LEON把強化麥林真係差一截。
電槍更加要等對方硬直大先好用，點解你會覺得CLAIRE打BOSS會易啲？

強化麥林 機槍我都SKIP左
LEON變左要近身射 所以易D

統計一下大家有冇買到舊版音樂

第一天即刻買左豪華版

但都係無預訂特典

我覺得C表第一個save係打完G1同停車場
之後拎埋心key同上下層啲嘢
臨見暴君之前入房放嘢再save

音樂會係過完年買DLC補返
同埋會買一至兩件衫換

冇，月尾窮到冇錢，連多70蚊都畀唔起

終於推到G2前save
但係lab又死係力架手上
個半鐘去到lab應該夠時間啦，唔再死的話

lab嗰兩隻
如果殺晒三隻屍
應該唔使打先係

殺左三隻屍可以唔洗打？

第一次去殺咗扮瞓嗰三隻屍先
之後先行去慢慢開licker
再入房出房咪得

等等再試

Agger Claire打boss易。Hardcore計，硫酸彈必出硬直駁刀仔片兩片，連藥都唔洗食，而且完場廿幾飛硫酸彈仲有得剩。到G4七粒hand grenade再駁百幾粒gatling gun就收皮，又係唔洗扣血。
反而Leon要貨真價實打g3同tyrant，兩者都有風險。

ADA 咁高跌落去點解會無死到 BTW 拎左支LE5同手槍無限彈 先再慢慢玩 睇番d劇情 成個遊戲唔同哂

官方解釋係俾Wesker救咗
之後就幫Wesker做嘢，直到BH4

定係鉤索槍

ada有弓槍飛嚟飛去 好似係

佢係跌完先拎架
支飛索用黎離開raccoon city 唔係用飛索飛番上去 (舊版劇情）

其實有幾多隻窗要封？ 西側一樓4隻，東側幾多隻？ d木板夠唔夠封晒全部？

原來係咁
唔知remake有無改劇情

跟RE wiki嘅講法
佢唔係一嘢跌到落底
而把鉤索槍係之後Wesker俾佢

如果出番個劇情當DLC 講佢點走就正

DLC方面
我反而好奇遲下會唔會
有得用老鼠視角玩

唔知係咪慣左leon 近身打

隻g3 好似廢左

用電槍 打幾下好似會遲鈍左

琉酸槍好似要hp低至硬直

因為真係好易打

ko左2次都無乜印象

硫酸其實係唔係要睇住
隻怪典典下先有用
我發覺卡門射完一發
行出房之後，隻怪唔死
但射完唔行出房
睇住佢典，佢會典到死
我懷疑行出房門後，個持續傷害會失效

安全法：

會議室出面 第一塊（見到女c拍窗）

樓梯底 執完即封 拍窗c

c4房&武器卡 出面 執完 返去 封會議室 出面淨低個兩隻窗

見leon個到 執埋塊板 封埋 入面 office個拍窗c

硫酸 火炎彈都係持續傷害

連續射死一種扣好少

所以打boss都係輪流射

Claire我自己覺得打G2係比Leon麻煩
Leon可以flash完燒佢再flash就打贏
Claire flash完仲要搏刀仔stagger佢

呢個我知
但唔肯定行出房門後
個持續傷害對Licker仲有冇效
因為Licker個判定似乎係同一間房限定

想問你地打二個半鐘內有無快跑？ 會唔會羅好多武器？

我玩二次十分鐘內就死左，好難跑過
企定地下會唔會唔夠時間

終於爆機
第一次打唔睇攻略
打左12個鐘

裡關有變頻器可以打斜衝入冷凍室
但表關唔得，因為個變頻器未攞
表關一定要經嗰兩隻力架先上到去

其實係有講過佢點走

有心想睇返發生咩事既可以睇舊bio 2+biohazard outbreak兩集+biohazard darkside chornicles+umbrella chornicles

今次remake有唔少野係向舊作取經：
三個徽章開既地道係黎自biohazard outbreak 2
ada大脾既傷係黎自 darkside chornicles

用G視角，屠殺安布雷拉狗

G2唔係用貨櫃撞咩
你停到佢係隻櫃個位就得

我指Leon可以做到OTK

兩個半鐘要攞齊嘢會好趕
唔多用嘅嘢就唔洗攞
初玩唔好衝，建議慢慢玩
打晒15隻公仔，攞咗把無限刀先

咩係15 隻公仔？ 我只係爆左normal

係咁拜年無時間玩

我都係

停車場個靶房有份傳單
介紹Raccoon市吉祥物浣熊公仔
成隻game總共有15隻
你可以load舊save打
打完一隻，嗰隻就會永久消失
打晒15隻就會即時解鎖成就
出主畫面再入返game就會有無限刀

去親戚屋企挑人哋機

15 隻浣熊都係晒停車場？

唔係，分散係唔同地方
有啲係LEON限定，有啲係CLAIRE限定
有一隻係二周目限定

詳細位置可以睇呢條片

跟住發現個親戚仲勁過你

挑咩先

呢度教你點封

食豆腐

執子彈，食藥草

想玩MR.X視角，同主角玩捉衣因

想玩Sherry視角，同鬼父展開忘年戀

跟住架仔個打法
去到下水道見鱷魚前已經1:12

夠啦，唔玩嘢嘅話已經夠

唔明你問緊乜

畀g威廉腰斬

佢問緊表啦應該
不過我覺得一粒閃光閃佢地落嚟
之後一粒手榴彈炸
再加多粒榴彈咪算

三隻屍就用刀仔慢慢𠝹

背後插入
未睇到兇手個樣就屎咗

打speed run要好集中，錯一樣d時間好難追

一臉幪樣 就GG咗

終於leon easy打tyrant拎到低碳個盃，真係打到傻撚咗，忍唔住要轉返個跑掣做r1
原來夠輸出好快就有火箭炮，但正面攻擊容錯得兩下

其實佢換歌嘅位唔係好多咁我覺得

玩過原版一定忘記唔到safe room音樂
嗰種一聽到就覺得好安全好治癒嘅感覺

2:30 鐘內爆機的話
有無話幾耐一定要離開到差館

有AUTOSAVE唔怕啦，不過如果唔出主頁再LOAD，可能計你步伐

第一次離開差館就35分鐘之內啦

但bhuc走佬wesker喺個cam入面

唔使
通常日本仔mode要40先打完G1

睇嚟好多人冇睇前面bhuc條痴線片
其實講佢用鉤索槍會合理好多，希望新版係咁改

憑借射擊藤蔓喪屍的球莖，使其無法運動。

有手槍射極都復活
係咪要麥林射包至射得死

hardcore打G1最快都要2分幾，平時就大慨4分鐘

大綱不變，細節改好多

係射到佢瞓低，再用火燒成炭

我都想睇佢點兜咁高跌都唔死
定capcom 其實冇諗過要兜

都係
不過前面如果gg後面都可以追返嘅

唔怪得

仲以為要射包射到死

射左佢5ROUND都係唔死

初玩我直頭唔建議拎公仔，因為拎公仔幾乎=睇攻略，有啲位唔睇攻略真係未必搵到
所以都係爆完表裡再load save搵都未遲，享受下遊戲

Wesker公主抱

講錯，重點係勤儉度日個盃，雖然我順便拎埋低碳
我就係係咁出返去menu再load
後來都懶，死幾次先出menu

我爆晒！ 現在睇攻略搵果十五隻

Wesker射入去幫Ada 復活
Ada應該同wesker同一隻病毒 都係要死一次先activate

Leon: 你有冇諗過我嘅感受?

唔跌到落底就應該會有光環